{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "설악막국수춘천닭갈비 이천점"
    },
    "text": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店は、利川市モガ面に位置するタッカルビ専門店で、内部は広々として快適で開放型の部屋があるところです。 利川店は韓国産のもも肉だけを使用しており、臭みがなく、お客様に好評を博しています。 代表的な人気メニューであるタッカルビは素焼きなので、素早く食事ができ、従業員が炭火に焦げないようによく焼いてくれるので、快適に楽しめます。 鳥肌は炭の香りがしながら柔らかく、味付けは強くないので少しほのかな味わいです。 混ぜそばは味付けが強くなく味付けがおいしいのでタッカルビと共に人気のメニューです。 そば粉の薄皮巻きは中身が詰まっていて、あっさりとした味わいで食欲をそそるおかずです。 トンチミや甘酸っぱくてシャキシャキした大根の和え物、サンチュなどのおかずはセルフコーナーで追加でご利用いただけます。 利川店は早朝から営業を開始し、朝食をとることができ、周辺には利川農業テーマ公園、民主化運動記念公園、永昌大君墓などの観光地があり、3km以内には様々なゴルフ場が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店はどんな場所ですか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店は利川市モガ面に位置するタッカルビ専門店で、広々とした開放型の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店はどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店では韓国産のもも肉を使用しています。臭みがなく、お客様に好評です。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の代表的な人気メニューはタッカルビです。素焼きなので、素早く食事ができます。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のタッカルビはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のタッカルビは、従業員が炭火に焦げないようによく焼いてくれるので、快適に楽しめます。鳥肌は炭の香りがしながら柔らかく、味付けは強くないので少しほのかな味わいです。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の混ぜそばはどのような味ですか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の混ぜそばは、味付けが強くなく味付けがおいしいので、タッカルビと共に人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のそば粉の薄皮巻きはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のそば粉の薄皮巻きは、中身が詰まっていて、あっさりとした味わいで食欲をそそるおかずです。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のセルフコーナーでは何が利用できますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店のセルフコーナーでは、トンチミや甘酸っぱくてシャキシャキした大根の和え物、サンチュなどのおかずを追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店は何時から営業していますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店は早朝から営業を開始し、朝食をとることができます。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の周辺には利川農業テーマ公園、民主化運動記念公園、永昌大君墓などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の周辺にはどのようなゴルフ場がありますか？",
            "answer": "雪岳マッククス春川タッカルビ利川店の周辺には3km以内に様々なゴルフ場が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 696
    }
}